{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000662",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "레포츠",
        "title": "에코랜드"
    },
    "text": "エコランドは1800年代の蒸気機関車に乗って約4.5kmの距離のコッチャワルを体験するテーマパークだ。 列車の運行間隔は7時2分だ。 列車はピーター·パンとティンカーベルが住んでいるようなゴッチャワルの森を貫通する。 シュッシュッポッポッ蒸気機関車の軽快な音に合わせて澄んだ空気を吸い込むと、最初の駅に到着する。 ここからクロブリッジに着くために、大きな湖に沿って歩いて次の駅のレイクサイドまで行くことができる。 行く間に広がる風車と牧草地はまるで欧州の電源を移してきたようだ。 湖ではバンパーボートも楽しめる。 また汽車に乗ればピクニックガーデンに到着する。 ここにはキッズタウンがあるので、子供連れの家族ならぜひ立ち寄ってみよう。 売店の裏側には火山の房を踏むことができるエコロードが森の中の小さな本屋まで案内する。 小さなおもちゃもあって子供たちが休んで行くのに良い。 最終駅のラベンダー、グリーンティー&ローズガーデンには馬が住んでいるヨーロッパ風の牧草地がある。 メイン駅に食堂があり、駅ごとにカフェやスナックが用意されている。 汽車は一方向にだけ回る。 最終駅まで来ると再び入場できないので、順番に降りて回ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "エコランドは何年代の蒸気機関車に乗れるテーマパークですか？",
            "answer": "エコランドは1800年代の蒸気機関車に乗ることができるテーマパークです。"
        },
        {
            "question": "エコランドの列車の運行間隔は何分ですか？",
            "answer": "エコランドの列車の運行間隔は7分です。"
        },
        {
            "question": "エコランドの列車はどのような風景を貫通していますか？",
            "answer": "エコランドの列車はゴッチャワルの森を貫通しています。"
        },
        {
            "question": "エコランドの次の駅はどこですか？",
            "answer": "エコランドの次の駅はクロブリッジです。"
        },
        {
            "question": "エコランドのレイクサイドへはどのように行けますか？",
            "answer": "エコランドのレイクサイドへは、大きな湖に沿って歩いて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "エコランドの湖では何が楽しめますか？",
            "answer": "エコランドの湖ではバンパーボートが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エコランドのピクニックガーデンにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "エコランドのピクニックガーデンにはキッズタウンがあります。"
        },
        {
            "question": "エコランドの売店の裏側には何がありますか？",
            "answer": "エコランドの売店の裏側にはエコロードがあります。"
        },
        {
            "question": "エコランドの最終駅には何がありますか？",
            "answer": "エコランドの最終駅にはラベンダー、グリーンティー&ローズガーデンがあります。"
        },
        {
            "question": "エコランドのメイン駅には何がありますか？",
            "answer": "エコランドのメイン駅には食堂があります。"
        },
        {
            "question": "エコランドの列車は一方向にのみ回りますか？",
            "answer": "はい、エコランドの列車は一方向にのみ回ります。"
        },
        {
            "question": "エコランドの最終駅まで来ると再び入場できますか？",
            "answer": "いいえ、エコランドの最終駅まで来ると再び入場することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 435
    }
}